朝早咁撚多死賤種架火車一到站就衝上車

爭到個位坐有得獎咩

對大陸喱黎講，係

黃大仙/鑽石山/樂富呢3個站簡直係賤種集中地
8成人都一開閘就衝入去，有人落車就塞撚住係到
每朝經過呢3個站都覺得住個到既巴絲好撚慘

廢中廢老蝗童